(冇家強嘅Beyond show?) Paul世榮開Beyond騷遭圍剿

前Beyond成員黃貫中（Paul）和葉世榮近年不時拍住北上演出賺人仔，兩人將於明年1月在紅館舉行一連三場名為「黃貫中．葉世榮37 BEYOND作品巡迴演唱會2020香港」。演唱會打正Beyond名號，但卻沒有黃家強演出，引來網民圍剿：「消費完Beyond未？」、「開時開，唔該唔好唱《海闊天空》、《抗戰二十年》，因為你哋唔配！」杯葛留言排山倒海，但亦有網民支持。

對於Paul和世榮以Beyond名義開騷，家強昨日以短訊回覆《蘋果》：「沒回應。」前年至今Paul和世榮在內地各地舉行「黃貫中葉世榮衝動效應演唱會」，明年香港站個唱名字則改為打正Beyond名號。Beyond在2005年舉行告別演唱會，家強和Paul在台上互當透明，自此兄弟反目是非不斷。
採訪：皓騫

有啲人就覺得 個阿哥係佢嘅
有啲人就覺得 走咗嗰個係大家嘅